點解a4冇3d版嫁

咁正既特技，又咁多marvel 人物
當然想睇3d
反正點都賺
點解唔出3d賺多一筆
我想睇3d版呀

我之前明明見有

樓主係邊個平行時空

冇左3d石果個